[ttv]有無人幫下呢個鬼佬

try to get 30 viewers
長期得我一個睇 佢都幾頂癮

一入去就屌屌屌屌屌....

go go go

佢把聲好on 9

好悶

係

有冇佢個樣睇下

差幾個咋

你問下佢

條友得21歲

無返學無返工做廢青

唔比講粗口 on9

聽把聲似黑人

得啦 香港人

把聲好鳩

其實點解你會睇佢

佢把聲好歡樂
同埋我覺得佢係毒撚

乜都唔比講

no bad words姐
佢真係好撚憎粗口比人屌會發癲